腦細whatsapp我：汝亦知射乎？吾射不亦精乎？

咩意思？

利申：非

利申：非直
幫你打埋

非gay